今日過關比入境處check背囊

我擺左個背囊去部檢測機到 入面有幾包煙 但都冇比佢地捉到 我想問部野係咪check唔到入面有啲咩係到 只係操測金屬？

好似係X光機

海關先會check袋囉。

講錯 係比海關check

入面有咩係睇曬㗎，唔係金屬探測器咁簡單，btw出境無限帶幾多支煙，入境就19支

我係入香港境 係大陸帶煙

試過帶條魚過機都無野

我估佢見你自用唔過份就唔理你

有次帶兩條
佢打開望咗一眼
嗯 你走啦

我都試過帶成條煙，比佢捉去過機，個次嚇到尿都標，不過個完機佢又比我走，我都想知佢部機其實係睇d乜

佢地捉人係咪要寫report定點？

我都試過呢d case,我覺得佢唔係睇唔到
而係呢幾百蚊廢事去罰你o者不過都唔敢每次帶

我個frd試過帶多一包都比人捉
罰左幾十蚊

其實個d機都唔係咩都睇哂 電路板個d好似會擋到後面個影像 不過好多時海關查袋都係查毒品 煙呢d野係懶得捉